{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048525",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "명가옥장어"
    },
    "text": "忠清北道清州市書院区龍湖路5番キル46に位置するうなぎ焼き包装クイックサービスは自己負担で配達し、ミョンガオクウナギは清州うなぎの美味しい店で、店舗のメインメニューであるうなぎ焼きとうなぎタンを専門に提供しています。 お客様のご注文と同時に水槽で新鮮な活鰻を解体して炭火直火焼きでご提供しており、追加料金なしでお手軽に美味しくお召し上がりいただけます。 また、味噌チゲを無料で提供し、ネイバー予約後にお越しいただく方には1KG注文時に焼酎1本、2KG注文時には牛カルビ150g1人前を追加で差し上げる特典もあります。 毎日11:00から00:00まで営業しており、名家屋うなぎの炭焼き、ネギキムチうなぎ鍋、うなぎ鍋、うなぎ焼きのテイクアウトなど、様々なメニューをご提供しています。 価格はメニューによって異なり、うなぎ定食、冷麺、そば、そうめん、タニシ入りテンジャンチゲ、ご飯、牛カルビなども提供しています。 関心を持ってお越しくださるすべてのお客様に感謝の挨拶を申し上げ、寛大なご了承をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このうなぎ焼き包装クイックサービスの場所はどこですか？",
            "answer": "忠清北道清州市書院区龍湖路5番キル46に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "うなぎ焼きとうなぎタンを専門に提供しています。"
        },
        {
            "question": "うなぎ焼きはどのように提供されますか？",
            "answer": "お客様のご注文と同時に水槽で新鮮な活鰻を解体して炭火直火焼きでご提供しています。"
        },
        {
            "question": "味噌チゲは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、味噌チゲは無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "ネイバー予約後に訪れると特典がありますか？",
            "answer": "はい、ネイバー予約後にお越しいただく方には1KG注文時に焼酎1本、2KG注文時には牛カルビ150g1人前を追加で差し上げる特典があります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から00:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "このお店では他にどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "名家屋うなぎの炭焼き、ネギキムチうなぎ鍋、うなぎ鍋、うなぎ焼きなど、様々なメニューをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "メニューによって異なりますが、うなぎ定食、冷麺、そば、そうめん、タニシ入りテンジャンチゲ、ご飯、牛カルビなども提供しています。"
        },
        {
            "question": "お客様への感謝の挨拶はありますか？",
            "answer": "関心を持ってお越しくださるすべてのお客様に感謝の挨拶を申し上げております。"
        },
        {
            "question": "何か特別な対応はありますか？",
            "answer": "すべてのお客様に寛大なご了承をお願いしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 426
    }
}